自認好好打既動物台會然躝入黎, 潺仔勿入

今個星期六,我係megabox卜左個場

雖然入少少，但寫意啲
九龍灣搭穿梭巴士就到
個場都應該坐到幾百人

自己帶埋套gear黎打megalo box
租就按金1000,性能就麻麻的
做觀眾就免費

搞呢啲擂台冇得賺的,只求大家開心

我動物台好打名單排第三

讓你套甲 再讓你50招

小妹我想做舉牌妹

寫低3圍就有人pm你

我自己同我老豆到一齊嚟

一年一度既船p呢

今年唔搞

vip留名

-.-

又輸？

冇

推!

開左個tg group

++

我排第幾

用甲打＝lap sap

你重量級

我一拳打到呀如入icu

你幾磅

我識開funson